香港革命第六大訴求 廢除緊急法

第六大訴求 : 廢除《緊急法》
6th Demand : Abolish Emergency Regulations Ordinance

三權分立乃香港法治體制的基石，
司法 立法 行政 本應相互制衡，
《基本法》列明行政長官和行政機關受立法會和司法機關的監督，
立法會本身亦受司法機關的監督。
任何立法程序理應建基於互相制衡之原則，
《緊急法》令香港三權分立的制度名存實亡，
賦予行政長官越過立法部門立法的能力，
其能力於《緊急法》下凌駕其餘兩權。
長久以來執行的立法機制被完全架空，
此舉無疑嚴重害香港之法治，
而且給予政府繞過立法會打壓異見的權力，
令香港的自由危在旦夕。
故香港市民 要求政府立即廢除《緊急法》。

此致
香港特區政府

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

今次只係試水溫
接受左下次一定唔止禁蒙面咁簡單
治本方法只有廢除

推啊

1

2

3

4

5

仆街林鄭成日話修例係要維護法治 大家有眼見

6

其實一個訴求就夠，馬上雙普選

之後咩訴求都可以實現

廢你老母
成立臨時政府 香港獨立!

不了
五大訴求已成過去
香港人不再乞求中共施捨

驅逐共黨
光復香港

唔好麻木 希望大家明白緊急法唔單單係禁蒙面咁簡單

製造正面形象無問題 ‼ 十月五日幫襯黃店呀！！！！！

仲訴咩求, 成立臨時政府, 廢除特衰正苦啦